# CDP_Sockets

Levantamiento de observaciones CDP:
- Ya manejamos las matrices de forma manual.
- El servidor no realiza ninguna operación, solo la de devolver el resultado.
- Agregamos el host y la ip desde la que se ha conectado un cliente.
- El código está devidamente comentado.

Link del video: https://youtu.be/20jvV8A4LSw
